﻿## Ejercicio 3 
**1-) Cantidad y nombre de Branches :** 

**Cantidad:**  1
**Nombre:** Master 

**2-) Cantidad y nombre de las etiquetas :**
**Cantidad :** 0
**Nombre :**
*A la fecha no existen etiquetas*

**3-) Nombre mensaje y codigo hash de los ultimos 3 commits**:
**Nombre :** Geraldine Fiori
**Mensaje:** Sin mensaje 
**Codigo Hash:** 6a14f3a894be386eae64b12d60f1210c9fe90ccb
**Nombre :** Luis Rojas 
**Mensaje:** Se utiliza el comando git pull
**Codigo Hash:** ff17f9d0c87ed85404b6386b910447465c516ea0
**Nombre :** Luis Rojas
**Mensaje:** Se agregan los datos personales 
**Codigo Hash:**
8090d492b1172c6acd1fff41516992a670bc6f4c

